中共搞cx單野根本係痴撚線

點解唔比人示威？
示過威唔比飛領空？
搞大佢啦

中共本身就痴撚線

同之前台灣名一樣
狗吠理來做乜

大陸最叻搞小動作